正視聽 唔好比政府同蘋果日報維穩呃左 政府剩係話限制湖北人入境 唔係封關呀！！！！！！！！

屌你 蘋果日報標題黨話封關想攪散士氣

612

哩次認同你

［正視聽］湖北省一早封咗，依家話唔俾湖北人嚟只係講廢話

湖北重要一早上面自己封左
加要旅客入境香港申報自己係湖北黎
根本政府玩語言偽術

咪係!

根本全支那都唔比入啦!

化武級病毒呀FUCK!

各位醫護,打蛇要隨棍上，罷到實現五大訴求為止

仲要係「限制」 唔係禁止

毒果想點？

推

重點係已經全支那大爆發 封湖北無撚用

明眼人一睇就知係語言偽術啦
仲當香港人咁好呃？

Push

push

標題黨

全面封關

點解關蘋果事，now都有提啦
奇怪